預70歲死，你會點理財？

唔好問點解知自己死期

如果你知，會點部署？

預70歲咁撚長命喺香港好撚辛苦㗎

我預自己50零歲死 成世唔溝女
搵到錢除左比家用就自己fing曬佢

上車就唔撚好望啦 乖乖地同老豆老母住
到我大概50歲呢 老豆老母都差唔多要去啦

咁我嘆多兩年咪自己摺埋一邊死左佢囉

根本唔需要理財

出糧除左家用駛哂佢，鐘意食乜唔駛睇價錢，酒店開餐成習慣，溝女當叫雞，冇諗結婚生仔，因香港已死，現有fullpay物業退休按埋佢，盡情去玩，無兒無女一身輕，死左費事到時儲埋一筆到時鍀益親戚